(有片) 台大生侮辱香港人素質低 恥笑香港成為中國一份子

自以爲好型，真系睇到把鬼火，好嬲！

台灣大把人支持統一
唔駛理

nb3 讀到un 逼生咁, 支那人黎呀？

終於知道點解香港唔承認台灣大學 學歷

原來讀唔讀都冇分別 樣又柒 把聲又難聽 做直播主 收皮啦 仲衰過小覺雞

學#

我係澳洲見到勁多尼d台灣人 但連登人唔會信

度度都總會有尼啲人既，但大佬你開台公開侮辱就真系好on99

其實唔需要理呢啲人

個個地方都有仆街，唔需要上心。

垃圾嘅鬧交方法就係將你嘅水平拉低到去佢去水平

大家心理質素要be water

早就講撚左
有成堆祟台撚起到我係台灣人呀HI姐
比支那仔賣完又比台仔賣
支那同台仔都係同種黎
佢地而家台灣既玩法就食想隔岸觀火食花生
睇下可唔可以抽到香港支那油水
唔好再以為咩港台一家親 係佢地呃9你幫做佢地擋箭牌
唔單只呢班友係咁 上面堆政客 ENGLISH都係咁
唔好成日一廂情願
佢地只係低調D既坡狗二號機黎

利申:住左台灣4年

的確係度度有甘嘅人。但台灣人真係的確特別多尼d人

唉 連登人唔會信 除非接觸多先會知

你返返黎香港都會發現親支奶共係好撚多
我仲識過後生過我既深藍

最憎香港人一定係坡狗同馬拉仆街華人

台灣人完全排唔上

老豆老母已係親支勢力
而家只可以日日SD支爆訊息反洗腦

可能深藍人士,台灣始終始藍營基本盤太厚,平時上PTT都見有呢種人對香港冷嘲熱諷,不過數量比以前少咗好多,因為大是大非面前好多人都唔會亂UP

第三
佢地係除左支那班友之外最鐘意叫中國香港既華人黎

之前都有解放軍話台灣冇香港咁差，咪呢D囉。

又分化
定幼稚？
你去搵個零缺點政治盟友黎睇下？
起碼佢識講香港成為中國一份子係一件醜事
共通點唔講，骨頭起勢挑，戇撚鳩

每一個人都有唔同立場 何況台灣咁多人
你居然用佢做標準當全部台灣人都係咁
下面居然仲有P牌仔認同